人比人比死人

開心一日 唔開心又一日呀

咁關標題咩事